====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est pourquoi , il est si important de repenser la question de la rue et de l ' îlot , des plans en grille , contre les plans en boucle ou en arbre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

